DSE ACCT 義教

DSE ACCT 義教
東鐵綫優先，只限2017DSE考生，只限英文ACCT，Sorry中文ACCT睇唔多明
只限覺得自己拎5以下既人，5 or 以上既你都識哂，我都幫唔到你幾多。
有意留低EMAIL聯絡，注明地方
只收車馬費100蚊1日,絕不取巧,你鐘意既我朝早8點補到晚上8點都得。
2月5日前我都得閒幫手，非長補，因之後唔得閒SORRY
只簡1位

利伸：好人，JESUS

穌哥都上lihkg

神愛世人

me

A09!!!!!!!!

a09